禮拜日朝早食乜好

麥包二塊

狗飯

好心你對個仔好d啦

好想食大家樂呀

自己煮啦
火腿通 煎/炒蛋 呢啲有幾難整

平仔

收皮啦

我屋企啲狗食嘅嘢都好過你個仔

關平骨灰撈飯

睇城論呀